bitly 一問

我想問呢個網係咪可以比人網賺？因為小弟呢排用呢個網整短左d link，但我唔知呢個網站背後既運作原理，我只係純粹想整短link，唔係想賺錢。同埋假設呢個網站真係會有機會比使用者得益既，有冇第2d 整短網址既工具/網站介紹？求各位巴打絲打指點

Thx